cctvb 六點半新聞：建制派開會被民主派阻撓

竟然用「民主派」形容泛民？

不嬲TVB用「反對派」

民建聯： 今日係香港民主最黑暗一日

你搞錯
應該係涂謹申主持緊逃犯條例委員會時
建制派忽然衝入議會要求選主席